《突發》差佬玩包抄

依家20個防火衣差佬喺賽馬會壁球場，城門河邊向沙燕橋推進！大家小心，be water!

自推

但事實係be 沙包! 企定定等比狗打!

推

push

在場兄弟自己決定

push 大家小心

發夢想行去第一城買物資
依家都唔知返唔返到黎
有無人發夢見到沙燕橋近河畔乜情況？

我冇野講

推咗先

小心

防暴裝(全綠色衫)都出埋?

佢由612 開始 已經玩包抄

其實著左綠色有加咩能力??

租單車突擊！

！

狗仔驚火

其點解係沙田停留？留力21號唔好咩？

有抗火功能

咁多人，得20隻綠狗唔夠做wo

我都想同啲狗仔咁講
不過佢地失左理性

第一城邊有野買？

唔知，夢遊緊行去

特登著埋防火衣

狗仔都睇連登嘛

會唔會行到去"而家"?

果邊太多人
近果啲又驚賣曬

PUSH

6:45 瀝源橋

瀝源橋果邊

次次都要吹雞尾酒
熱到班狗仆街

push 小心

I exercise my constitutional right to remain silence